見咁多份工，一有 offer 你係咪會即刻 say yes

小弟份人比較心急
每次見工機會唔多
都係 2-3 間
成日怕如果有一間有 offer 肯俾我
到底剩低既果兩間又幾時通知我呢？
唔知間公司肯 hold 住 offer 幾耐

所以我返過 4 份工都係一有 offer 就即刻講 ok
老實講都唔算預到伏既工
但有時會後悔自己應該再等耐少少
好奇各位見工果陣
一有 offer 果陣會點樣做？

我會話考慮下

然後試下再叫高D

你將個返工日期講後d咪得囉

通常都係yes哂咁多份再慢慢諗到底返邊份

傻豬，有offer就要開始R著數。

例如月薪最多幾千，年假要多7日。

佢有心請你，額外多少少唔會同你計較。

Say完yes再慢慢諗啦
未簽約都可以reject，就算簽咗約都係睇返通知期姐

一個月內可以即日走喇 （有試用期）

我試過試用期間收到另一間offer好合心水 我就俾信走人